鯨落呢首歌D歌詞好凄美

昨天阿媽 姑媽兼阿嫂
問起我泰國能去嗎？
為乜咁驚？師父起勢up
話好猛 多鬼怪在遊盪
我話查實係謠言 邊得咁鬼多
完全冇關係
達人來話你聽 呢處實在係冇事
合拾互望就係沙惑dee club
沙惑dee club lee 悶娣
Yim Hi 堪慣豔dee
呢cool 悶雌Thailand
悶下Yim 濟料濟Tee Me
溜 當凹對慣並娣
Land of Smile 輕 Lee
沉But Hua濟麗甦訂娣
learn 咪me
好嘢， 好嘢，你要記住，泰國冇問題

發神經

俾你搞到要特登SEARCH鯨落先記得D詞同個MELODY

on9

唔好拎鯨落黎玩，我會搞事

唔小心貼錯歌詞

樓主好波

忽冷忽暖忽爾再升溫一漲一退一引眾星沉與海繾綣而最終擱淺咫尺之處只有這黑夜千里分隔任狂濤在瀉多麼可怕仍能安躺哪管水花四濺讓我水作棺殮化身甜點能化做養份也應該無須要為此感概沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻天際展翅飛如何想像海裡撥鰭泳難同順暢儘管相似為何總是未見一飛上天就算翻背幾次也都如此鯨拍翼卻沒到天空餘生也往深海送沉沒在大海怎配有權被愛命運若一早記載緣份不再擁有沒有不必追究回報是見著那些笑口鯨落入大海只有冷仍綻放寂靜在暗淵漸降海魚即管吃喝遺愛後葬於海溝這軀殻魂魄附泡沫上水面乘蒸氣盡化煙掉落在深海也有其用處別剩自尊心暗裡無奈打轉不怕受挫專心給予如掛念你便勇敢的說落下淚捨身替你成大志若是為你我可以自願犧牲走進歷史閉目沉下去

樓主似輕度

你係咪搞緊笑？

我手震貼錯唔能得?

似姐 我識佢真人佢唔係

鯨落係一首好歌

健哥你咁hulk都會手震？

樓主係咪大雞樂？
我懷疑佢真身已經暗渡陳倉

首曲勁似抄林峰啲歌

冇錯啦

含撚咀

推

拉